你班廢柴除左叫放人同用手機拍片之外, 有咩做到?

一個二個死廢物剩識喊, 阻鳩住晒地球轉

( Show Blocked User - 愛國愛港青年 )

拉